［ios]唔記得左backup密碼係咪無救？

更左上10.3.1 個message frozen左
跟住我就做n年都無做一次既backup 然後restore
依家話個backup 加左密 用唔到 google 中美文都搵過
我有印象既密碼都試晒
依家只係知有野可以撞密碼但佢撞好慢.....

有無巴打有方法 個backup 入面有好多野嫁

奉勸巴打所有密碼都要寫低 我係後尾有醒起果次手痕set左密碼 但我on9 唔記得左

等睇懶風趣既on9仔叫你比返部機人

我係唔記得密碼.... 仲要係2年前左右on9鳩打 好似唔係用開既密碼 我撞左幾個鐘都唔得
巴打有心啦

我都係 記得解鎖密碼 唔記得回復原廠個密碼

回復原廠果個係你開左find my phone先要密碼 個密碼係你icloud密碼 都可以打電話改 我果個搵過無得改

我係想要返個backup 密碼 部機我set左部新機用緊啦

認同，之前update 10.3時，佢叫我打verify code, 仆街都唔知幾耐之前set過一時唔記得，撞得多又怕比佢鎖機，好彩最後都撞岩左，即刻拿拿林抄低晒啲code做back up

試過 打埋去apple 開唔翻
試下撞下以前啲lock screen pw

我都試過 search 過係無得救
好彩最後記得返

最on9果下係backup唔洗密碼但restore要 唔係我就寧願on99等icloud backup好先電腦restore部機啦屌 望就望撞得中個pw

backup 密碼係幾時set 架 無印象

比返部機人啦

有無INVOICE啊? (COPY 都得, 要跟返部機既 IMEI)

無就比返部機人啦

未撚用過iphone就死返出去啦

試下用英文呀。
懶風趣
好似無方法

目前一係靠下記憶
唔係就試下果d撞密碼既
多謝巴打有心啦

我有印象啦 好似兩年前佢有得揀 推薦我加密然後又唔可以同果陣既apple id密碼一樣 所以好似改左個唔常用既
懶醒既後果真係好沉重

我唔係唔知lock screen密碼
我係想要encrypted 左既backup密碼

幾時會用到?有無得試下個PW岩唔岩

我都唔記得左
唔好話密碼 我連自己set過都唔知

當你set過就跟住你 當你興高采烈backup完 洗機 restore返個backup果陣就....

有得試 可以連左itunes之後backup左下 度揀更改密碼試